聽日光復屯門加油！

祝戰運昌隆，淨化香港靠我地呢一代
還我清靜優美屯公！！！

清潔屯公 趕走廢老